依2張美國報紙頭版集合，有冇似曾相識感覺？

Not surprised

份蘋果呢

Time to hell

美版蘋果應該一樣?

熟悉嘅手段

咁邊份係美國蘋果

台灣大選前同反送中

揾唔到頭版

呢個post正常

中評社香港3月25日電／剛剛當選香港第四屆行政長官的梁振英在記者會上多次強調，選舉結束，競爭結束，合作應該開始。

他表示，從現在開始，已經沒有唐營、梁營、何營之分，只有“香港營”。在日後的團隊裡，將需要大批各種人才。

一模一樣

It’s dangerous to our democracy

睇錯Time to hell

痴線恐怖到

你漏左"Extremely"

走得太前